覺唔覺啲印傭好撚mk

白色af1襯鴛鴦鞋帶，一邊螢光橙一邊螢光綠

螢光漆筆呀傻瓜機

簽名要簽正係大脾